新手跑步jj有野問

各位冬天跑步個陣係點保暖嫁?

小弟今日跑5k都好似熱唔起個人咁 就算流汗個人都係凍

同埋呢 呼吸d冷空氣好辛苦 氣管心口都好凍咁 咁樣係咪正常嫁？

跑齡9個月

有人會著黑絲
利申：外行

著tight

著左heattech都熱唔起

褲黎？

上身著一件背心一件短袖加多一件長袖(全部都係dry fit) 下身著條長嘅緊身褲 咁其實已經夠暖

姐係長tight

有無拉筋先跑

thanks 巴打

習慣跑完拉 咁樣得唔得嫁？ 因為我未跑拉試過抽筋

強度唔夠，個心泵唔夠血，血液循環唔夠快，所以凍，結論：跑快d

拉左先跑會好啲，正常係跑之前拉鬆跑完再做cool down
同埋拉左筋慢跑一陣再加速個人會熱好多
利申：我自己係咁

輕鬆慢跑令到個人熱左，
然後拉筋再先真正開始跑
跑完再做cool down

thanks 各位指教

heattech唔放風，梗係凍啦
我而家通常跟dcrainmaker個clothing guide,好凖，值得參考

劇烈出汗時 除衫
緩跑休閒時 著番
利申 鳩up

口吸氣 用條脷頂住上顎 吸個d冷空氣冇咁易令你個喉嚨同口腔乾

咩速度都出到汗

補充

長dry fit /凍+入面加背心
短褲輕鬆方便
熱身/暖身+拉筋
鼻吸口呼（盡量）